[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

是咁的 我相信聽晚好需要再直播 畀外國人睇下香港發生乜嘢事
琴晚有咁多位嘅 落力幫推 高峰曾經有1700人同時睇緊
當中包括美國，英國，德國，瑞典，荷蘭，布里斯班嘅觀眾
淨係1700人已經成日有人問發生乜嘢事 同埋聽唔明
亦有支持修例人士不斷作出滋擾性嘅留言

然而我要咁多位嘅幫忙

1. 如果你識得即時翻譯英文嘅
希望你能夠義務幫我嘅直播做英文翻譯畀外國人聽
或者英文底好好 識好多Politics生字
都入嚟幫下忙做提字機協助發言嗰班翻譯員

2. 如果你平時有睇開twitch 識得做moderator簡單嘅工作
希望你能夠義務為我個台做管理員嘅工作
因為我冇辦法估計今次會有幾多人入嚟睇

3. 如果你係一個好勁嘅Content Creator
希望你能夠幫我設計一個區旗嘅gif
我將會用佢喺follower同埋host alert度
個gif 要包含區旗同埋"support HK"嘅字眼
如果得嘅話我想要支飄揚嘅區旗
歡迎將作品擺喺 集思廣益

呢個將會係我今次直播用嘅Discord:

有興趣義務幫手嘅 請喺#application寫出你想做嘅嘢
其他人鍾意嘅可以入嚟吹下水
亦都有voice channel畀你哋聽晚呻下 發表不滿嘅聲音

如果聽晚唔同電視台都有直播
我會喺twitch集合一次過畀外國人睇
twitch.tv/ronald_fung
如果直播開始咗請將佢share有幾遠得幾遠
Share去Reddit/Twitter會多好多外國人睇到

我好多謝幾個已經報咗名義務幫手嘅巴絲
同埋琴晚凌晨一點起幫手幫推嘅巴絲
召集到1700個人睇嘅時候 我真係好感動
連登真係好有愛

推

用💩和平抗爭！

求幫推

喂呀

推下啦

加油!! 頂住呀

第2點有冇詳情，大約要點做，我要睇下返唔返得切屋企，因為未知聽晚幾點行動

出唔到嚟可以點

push

Push

有冇諗過搵anonymous? 印象中佢地4年前都好快走出黎

出唔到嚟
推推推

就係喺聊天室mon住啲留言 同埋解答下外國人嘅問題

出唔到嚟就喺屋企出力幫手

推！！

有冇details??

如果有啲comment特別過份 先會timeout 2次 然後ban

幫推！

push,有睇twitch

thanks

巴打
會唔會考慮戴個頭盔出個legal disclaimer？
始終要轉播人地嘅新聞

幫推

應該都要整

Pushhhh

想問下區旗gif有無話係要咩size？
係咪好似下面張相個個size？
我photoshop得基本功 但都想知有無野可以幫到手

幫手backup 直播

推阿

thank you very much

冇specefic file size

推!

再推再推

一推再推

joined and pish

快手整左個gif 巴打睇下用唔用得著

work ah!!! thank you very much!!

唔識英文 日文得唔得
我係外國返唔到黎 有咩我可以幫手？
Thx!

幫推
btw再次睇返呢條片都係睇到眼濕濕

唔駛大家一齊加油

推到林鄭生癌

推，點解accept invitation之後開唔到website嘅？

繼續推

各位加油 記住換icon

我唔係好肯定 cap張圖嚟睇下

留名 tg:just461112

sorry 電話壞咗 用唔到telegram

這就是要

幫翻譯入discord度？

Pish

我係英文系學生，副修翻譯
有咩要寫要譯我都可以幫手

已經一早mon住reddit post
係個post有成千幾karma

香港人加油

人在英國 11 12號都放假 有咩可以幫到手？

(Reddit推post/翻譯live) ?

Up

upup

Up
平時有用開Twitch 可以幫手做mod

我可以幫手翻譯

有朋友可以幫手

both ok

平時有睇twitch 可以做mod

有睇開twitch但唔知mod嗰啲係點做同做乜
聽日又拎唔到假出黎 想搵野幫手

仲缺唔缺翻譯
係英國讀緊書應該可以幫手翻譯

welcome to join discord and apply

一係幫手解答外國人嘅疑問
一係幫手睇住啲comment 有需要嘅時候就ban

翻譯嗰邊嘅人越多越好 冇上限

雖然英文只係識同鬼佬傾計既程度
但有咩可以幫手架我想幫

請保持正確天氣及交通資訊流通 - 野餐篇

出唔到黎既巴絲不妨從呢個方法幫手
前線後援一樣咁重要

幫手係social media promote下 特別係留學生個d 盡量比多d外國人接觸到略盡綿力 加油啊